這地球 若果有暴徒 MV

純分享 多謝巴打絲打

多謝梁夕

感動